「妻子愛狗勝過我」律師高樓丟2毛孩 17歲吉娃娃慘死

▲ 2隻受害吉娃娃都是老狗了。（圖／取自CC0圖庫）
寵物小組／綜合報導
美國芝加哥51歲律師Jerald Jeske將2隻吉娃娃從高樓拋下，就因為妻子「愛狗勝過愛我」，其中17歲的吉娃娃當場死亡，14的吉娃娃仍下落不明。
這件事發生在12月24日，Jerald Jeske和妻子在車裡大吵一架，過程中賞了對方2巴掌，並大吼「你愛這些狗勝過愛我，我要把牠們殺了！」接著他跑回家用鑰匙開了門，抓了2隻吉娃娃就從陽台往下丟。其中叫做Flo的14歲吉娃娃受到驚嚇逃走，至今仍找不到，另一隻17歲吉娃娃則因為重擊死亡。
Jerald Jeske因為暴行被指控虐待動物的重罪，26日以美金10000元交保，而法官下令牠不得靠近妻子和任何動物。

咩野吉娃娃？

雖然平時覺得你好撚柒on9
不過今次我buy你

動物傳心師咪就係利用依班傻尻嘅心理囉

17同14歲，狗瑞嚟？